周同學離開咗，大家係咪都好嬲好唔開心？想報仇？

周同學嘅離開，相信大家都非常心痛同埋憤怒。

但係大家夠嬲未？夠唔開心未？足夠你地放低你地嘅包袱，放低你地冇咗份工嘅風險，一齊實行罷工未？
大家都知，口講冇用，身體就係最誠實嘅野，睇下星期一有幾多人罷工，咪知大家得把口講報仇定係會一齊身體力行！
每個香港人都有唔同嘅包袱，可能你冇咗份工會冇飯開，可能屋企人等緊你開飯，但係你諗下幾多手足連命都冇埋，幾多手足為咗抗爭犧牲咗佢地嘅前途，幾多手足受過大大小小嘅傷！咁都仲未足夠令你地去罷工？？？
現實就係咁殘酷，所有嘢都係要用血用人命用人哋嘅前途嚟堆砌出嚟！我相信終有一日，大家嘅憤怒值會足夠令大家無限期罷工，不過唔知要死多100人200人定300人！

嬲到可以放低包袱，願意同香港人一齊罷工

未夠嬲到可以放低自己嘅包袱犧牲份工

我地要贏除咗做到無限期罷工冇第二條路

你認為罷工冇用？？

剛剛離開咗我地嘅一位手足

11.11 7點鐘

全民三罷 遍地開花

推

光復香港

時代革命

今次真係不分和勇，一齊罷工！

唔罷工點贏，唔通大家嗌嘅口號係嗌完就算？

而家只係叫你早D起身出門，唔好如常返返公司個位當無事發生過，咁都做唔到，香港人真係唔配有公義、民主同自由。。。。。

推丫！！！！！